屯門公路fake咗唔少大陸人

話說早排搭機場巴士，
上咗車無耐，行到上層就聽到班蝗係到瓜瓜嘈，
話咩搭B3X轉車去迪士尼好方便喎。
成程車一直係到大聲講嘢，
班細路點曳都唔理，
如是者去到轉車站都無一秒係靜過。
點知當架巴士一離站，
成班蝗十幾個衝晒落下層lol
本嚟以為係有咩意外，
點知有個大媽大叫話「下站就是了！快點！」，
我望一望個顯示牌，寫住「青馬收費廣場」。
果陣咁岩深井啲位開始塞，
佢地係下層企咗15分鐘，開始唔耐煩，
於是走去嘈個司機，
問點解咁耐都未到
而成程車無人提佢地其實有排都未到
柒到無人有

有無巴打都遇過呢啲柒蝗

中国人柒出國際唔係第一日嘅事嚟啦

唔識香港D 路啫 起碼好過D 坐上層後面既仆街巴士停咗站先大嗌停埋

支那人不嬲由頭柒到落腳趾尾啦